電腦關唔到機

明明ssd禁咗關機後
以為熄咗機
點知黑咗mon 硬碟燈仲load
係咪要知會一聲習總先關到機